今晚係咪第一次零被捕?

盡快fact check

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

18 區起義

1人中槍, 將會被捕

肯定唔係 去撚左屯門醫院拉中搶手足

終於可以開大冷氣睇黑警清場

成班狗係屯門醫院想搶14歲中槍手足

唉屌係喎, 死係休班警手上

拉到實告暴動

何文田警署對出有手足對狗叫光復香港俾狗拉左

蘋果直播黃大仙拉緊人

屋企要人

清場咋嘛, 有拉咩

唔好烏鴉嘴

屯門好似有個女手足被捕

CID狗隻電光火石射中路過少年

有人被拉入狗屋！！！

安全

rthk 32 屯門醫院等緊做完手術

不陣地不受傷不被捕

係街坊，
齋叫依原有警例唔會被捕，但係宜家黑警已經任意綁架。

拉都應該會拉
但有機會甩罪，無啦啦開槍射中途人

屌 香港政府中意落井下石
第時香港獨立 我地要清算

呢個應該未必
果時無宣告非法集結, 休班警無表明身份
要有證據顯示佢有違法行為先告得入

黃大仙手足安全反哂歸未？

14碎果位手足

絕對是18區是最好策略

靜靜地贏

拖撚左成晚想12點開大波, 點知走左99.99%既人
黨鐵同中資多得黑警唔少

屯門tg gp講有黑衫女手足比狗拉左

好多人冇蒙面呀!
好危險呀!

咪撚燈啦

林奠無咁蠢
依指旗 事出必有因

只係路過冇得拉

比較擔心上門拉人

不甘受市民指罵 西灣河警：係呀我哋係老鼠，專食曱甴呀！

【即時】(00:04) 在太古站外，有示威者駕駛泥頭車沿英皇道向西灣河帶隊前進，至交通意外及筲箕灣報案中心外，有人以鐳射筆照射於平台頂視察的警員，期間指罵「死黑警！」、「照乜X嘢啊X街」，又高呼「香港人，反抗」、「打倒邪惡共產黨」等口號。期後有三輛警車駛入英皇道，約30名防暴警察進行清場，部分轉入太祥街搜查。

多輛警車之後到場增援，警方於筲箕灣道、英皇道設立封鎖線，市民隨即後退數百米，並繼續向警方指罵「死X街黑警 」、「快啲死啦！」等。多名警員懷疑情緒失控，與市民對罵，斥「下個到你呀！」、「你過嚟呀得把聲 ！」、「死曱由！等天收！」、「讀多啲書啦暴徒！」、「係呀我哋係老鼠，專食曱甴呀！」及「小心最尾個兩年呀！」

雙方對罵數分鐘後，一名身穿黑色羽絨，臉戴黑色口罩及眼罩的南亞裔市民一度接近警方防線觀望，多名警員即上前以強光照射，並將其帶至角落搜身。兩名市民向警員呦喝「喂做咩帶走佢呀？」，四名防暴警察即粗暴截查其中一名女子，並脫去其帽子稱：「你過來我話比你知呀！」，又持續以強光近距離直射其眼睛。女子辯稱「我係街坊，有住戶證㗎！」，惟仍被帶至警方防線後搜身，最後被帶上警車，警車之後向太古方向駛去離開。

南區好似有一
未fc

被帶走

929都無人被捕

咪on9啦,929拉左96個告暴動

平行時空?

屯門14歲中槍男子

14歳咩嚟？

今晚都未完

真係痴撚線

中槍個個 明明係黑警開車入黎搞事仲要想咁拉人

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

點解咁多人都打唔死一隻狗?
佢仲企到起身

有捉人

班狗就係唔想搶聽日媒體大頭
想聽日d相全部破壞/放火
不過做乜都唔撚割呀

西灣河有位女手足俾人捉左

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

928，sor記錯

中槍個個街坊裝學生黎 屌佢老味

冇贏過

筲箕灣拉咗兩個 好似

POPO宜家先出現

未搜捕 唔好睇少黑警

擺明玩佢一輪放

中槍少年有d 難講

【2345】較早時間防暴警察由太古英皇道推進至西灣河警署，防暴警察於筲箕灣道築起封鎖線。一男一女街坊被捕。

琴日定前日好似就真係0 純粹拉左個路人

等手足膽大咗
之後一次過拉哂

訓醒未
屯門己經拉左幾個啦
冇記者影到姐

黑警已經定性左今晚係暴動

唔好燈啦

街坊都無人嘈 全世界都知邊個搞到咁 無人會怪勇武

Dklm 班狗係屯門醫院唔知做咩

佢路人來阿

西灣河1男1女被捕

認真咩

BTW 唔好再報自己係邊區啦

HIGH完麻煩要執返手尾

黃大仙散水未

廢囉，打咗咁耐藍屍都未有一個死啦！

何文田警署出面都拉左

零被捕神話無喇

推宵禁
我覺得

無影到鬼知咩, 18區起義咁亂

中槍手足

真事
Tg有片

7月試過

防暴要入醫院唔係驚個細路走甩
而係驚個細路監護人同醫院簽保密協議
令到班狗攞唔到份醫療報告就起訴唔到

btw以後咪撚再圍住狗屌

太高危

快閃裝修> 屋企張床 搞掂

清野 之後冇上門拉先得

肯定又好似個小朋友咁樣告鳩佢暴動兼襲警

藍C唔洗死住

但狗明明殺人, 竟然唔斷腳, 唔還眼???

Be water, 3日假慢慢玩

元朗中槍個手足14歲昨班狗去咗屯門醫院揾佢

仲信司法咁天真既你

總之而家你喺現場就會拉鳩你

咪燈

究竟告唔告得入
個死黑警自己撞去人地度
佢自己出現係果度都非法集結緊啦

越多區開花，越少人被捕，集中撚點睇

如果你係講梗被狗搜身果個，佢冇俾狗拉到

果把槍係咪黑市都唔知啦，中槍係咪花生友又唔知，又無show pass, 告撚到個黑警有排坐都似

好撚唔抵 隻便衣狗

下下突襲 班狗都未返到警署拎裝

[轉傳自 🖨人人都是文宣Channel 不止息貼連儂牆]
📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

大家，屋企張床要人啦

嘆冷氣，吞泡

咪係 是撚但砌架啦班狗都

。。

其實留喺原區真係安全好多，有咩事都可以好快撤退，不過之前成日驚分到太散會唔夠人。

仲信法治

呢樣一定唔會
佢都好知香港經濟命脈係夜市

最弊好多都危機意識不足見曬樣,事後會拉
老實講,為啲死物冒咁大風險,唔係咁值

毅進狗叫人讀多d書 有撚資格地位講呢d咩成班社會垃圾

捉咗無比人見到影到 零被捕
比暫時勝利沖昏頭腦

太子好似仲未完

如果每區都多人出黎 根本就最好
到底人多定狗多

咁你又太睇得起佢。
6月開始 佢有邊個決定唔係錯？

驕兵必敗

不戀戰 不被捕

不戀戰 不被捕

[人手置頂]每日都要係口罩日

BTW 潑下冷水 等大家思考下

我認為要暫停行動

全力文宣

四個月歷史話左我地知 密集式行動 只會累事 低效益 高成本

驕兵必敗 三思

69 621 71 721 821 831 101 104 全部都係有天時地利人和

唔係強行人造出黎

有狗去咗屯門醫院捉中槍後生仔

捉左影唔到都有可能 班狗今晚只係無出現 似係留力聽日後日

西灣河好似拉咗一男一女街坊

路過，中流彈，告番條差佬係鬧市開槍，得咗

有人被捕呀

太古拉左女街坊

因為佢地等12點乍

傻仔，點告？

依個時候暫停林奠就會話個垃圾法有用無人反對大家都支持 要停都唔係依幾日停

佢揸住碌砲

告唔到d咩 佢都係玩緊自己

唔好再叫佢手足
分明係誤中14歲小朋友呀

唔好咁自滿，岩岩追劇見到有部份發功既路人遮掩不足人，或者有d位除左面罩被記者影到，可能會事後上門被捉，各位都要提醒身邊既人

咁點解又爆到佢個頭既?

你可以爆到佢頭, 但捉唔住佢一隻手打關節?

藍屍都唔敢郁唔通會敢郁狗咩

Swh 2個 fc咗

支持18
走佬又走得快
路又玩得熟
狗又少

仲有停止上黎報夢

今晚狗狗放軟手腳
減低左大家警覺性
聽日大家要小心啲

要哨兵要哨兵要哨兵要哨兵

唔着制服，沒有委任證，我以為佢係恐怖分子

未撚完場呀 撐撚到底

個仔得14歲

最撚唔抵係中槍果位小朋友
cls突然開槍點估到

一定係咁

好多手足包得唔好……

我都覺各位手足小心啲

咁可唔可以告柒班狗

大富翁出10

有時我真係幾o嘴
好多人講野都唔經大腦

我想講有d人返到屋企俾人捉俾人殺你地唔會知

遮耳仔呀各位！

應該有，戒嚴時期好多拉人既事件都會用行政權力保密避免恐慌

到時就係黑社會拎開山刀出黎打
我地可以嘆下冷氣

The Nap係幾個藍絲同現任警察開 唔好去

其實今晚係政府預左你班人搞，記者會講左

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

未出過去所以0被捕

班狗想大屠殺 啲風出曬

你on9
克警無差別誤射途人呀

經過今晚 黑警一定有新對策
一定要小心

我暫時諗到

1. 18區棄守幾區 集中幾區熟路+ 重要既拉
Eg 金鐘 沙田 黃大仙

2. 政府 甚至私人場所突襲 類似929 金鐘

大家幫手諗
不自滿
每拉一個都重大損失啊

有小量被捕呀。。

香港人，答應我無論聽日去邊都好，戴返嗰口罩好冇？

快閃裝修完事就得

推呀

係

其實我一樓覺得快閃效果幾好

呢個都可以用2 埋伏
e.g. 吹定風後日快閃既話就放人入去

快閃前題要佢唔可以預到你下一步

另外快閃手足包實d好無

屌⋯⋯有一個手足腳中搶阿

推

南區應該暫時無人被捕

仲未睇出777想點玩？

法都立左真係唔洗急
第一晚兇鳩大家，睇下反應點先
始終777都係想滅聲
如果有得揀「流血」、「唔流血」
都會揀「唔流血」，唔係因為良心發現，為形象渣
人命佢地唔care

要捉真係一百過都塔到，唔係鏡頭面前捉
會激起少d民憤，之後咪上門搜捕囉
鏡頭最暴力而家就係十四歲手足被槍傷腳
老屈佢襲警又拆到嫁啦，上次射心藏都開始平伏
今次射腳就更加小事，理得佢有無襲警
第一下開實彈槍消耗左唔少關注度

只能講777呢次係部處好哂101後點玩
好得人驚

好多區都冇狗/冇乜狗

唔好自滿呀！！！

永遠要有危機意識！

黃大仙0120拉左一男一女上警車
浸大HD學生
-葉志豪（音）20歲
涉藏有鐳射筆

中左槍就點都有1個啦
仲未計有啲記者影唔到

屌

路人無襲擊警察拉，告乜撚野屌佢老味

佢伏得姐係要搵兵守
佢夠唔夠人玩 值得研究

係唔係都告左先架啦
醫生, Fa，社工都告暴動先啦

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

男：葉志豪/聶志豪（音）

如果星火可以資助到醫療費用嘅話
希望大家多多捐獻

laser

新光橋上被盤問 搜身 然後被捕

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

Show blocked user

唉，不過有好多新手唔識保護自己，好擔心，遲下出事

醫生，護士，社工都比人告
告唔入都拖你幾年時間金錢精神

下次一撚定唔可以放鬆
一放鬆就會輸得好慘

係咪屯門咩相都無？

西灣河一男一女 屯門中槍嗰位

其實包得實都可能出事，只係有得手足黑警覺得唔值得花勁多人力物力去搜證所以放生

輕裝果D可能就係搬下鐵欄叫下口號
要告非法集結/暴力實告得入，搜證唔難
只係覺得拉黎作用唔大所以無之後搜捕
除非好似王宗堯果d有社會地位

你肯定撤嗰陣冇人釣你尾？
今日冇拉唔代表遲啲唔會上門
要做好反跟蹤

話係路過街坊
唔好話係手足比位黑警入

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

你唔係仲覺得香港個法治仲係保障緊市民啊？
狗嘅邏輯：中咗槍=喺現場=暴徒=暴動
唔係洗撚十鳩幾個防暴狗係屯門醫院等個小朋友做完手術啊？

有個女街坊比人捉左上警車WO

好奇一問
就算被記者唔小心影到，靠一瞬間影到個樣點搵上門？ d直播畫質都唔係話清，除非咁岩影到大頭

一點半左右見左HK01直播拉左一男一女,都係好細個,唔知咩事.係咪走唔到?

咩死呀?未死!!!!

五大訴求達成左？贏？

今晚好似係暴動 有出現有入得

班狗實告暴動

西灣河捉兩人

唉

佢今晚都棄守好多區
所以集中處理一區唔奇

碎你老母

衣著 +cctv

繼續做喔 DKLM

屌你老母，14歲中槍嗰位義士做撚左condom?

只要佢無辦法保護所有紅色經濟
我地打快閃 一定有返咁上下效果

我地可以再留意人佢地重點保護既區有D咩係度
再檢討一下

藍田現場有一人被帶上警車

屌你老母樓豬燈到

見到露樣->開CCTV針對性check去邊->confirm住址上門拉人

你又真係幾蠢

18區起義就係有呢個問題
拉左都無人知

希望係 事關我搵唔到我男朋友

推 唔好去the nap

元朗中槍嗰位手足拉硬 ，不過其他區又好似真係唔多覺有人被捕

西灣河好似拉左二個街坊

人地路人黎

寫個條友好嬲

今次係火魔法直接飛埋去，仲要兩轉，佢真心好彩

有冇人聽到屯門被捕手足既名

Jm9
第一日上連登？

咁一時諗唔到咪問
不割蓆不分化

當自己係比卡超?

有咩
唔係0被捕咩

拉完唔吿，班狗不嬲都係咁玩，反正冇成本

我見到子彈，好concern，麻煩大家幫手報警

報警呀報警呀報警呀
我好驚呀我要報警呀

我信嘅係地墊式搵子彈

十成咗未

我見到子彈，好concern，麻煩大家幫手報警

報警呀好驚呀報警呀

可唔可以幫我報警呀

得你老

啱，一樣冇成本，點解唔做。

係真路過都唔出奇
著短褲

我見到子彈，好concern，麻煩大家幫手報警

元朗大家報咗警未，一定要報

我見到子彈，好concern，麻煩大家幫手報警

有事後黃大仙拉一男一女

真事

未計翻緊屋企但比狗伏果啲

邊到？
anyway 推！！